肥絲你真係好撚on9

捉字你都搵好啲時機
人地朋友過身想搵人傾計
屌你老母捉乜撚
係唔撚係覺得自己好撚威？

我屌你老母